自修考返DSE數學有咩參考?

其實小妹(姐姐?)我已經就黎奔三
當年文科一路偏科
而家想玩下電腦野發現個數底真係好差
有心想再讀但會考數差到一個點
想考返DSE數
想請教下現在讀緊/剛剛讀完既同學
而家呢個年代用緊咩教/參書? T_T
多謝

youtube herman yeung

YY Lam, Kris Lau自己揀番個

多謝各位

Herman Yeung for sure